建制大勝：黎明行動！55分帳：藍區開花！泛民大勝：200萬大遊行！

錯台出過

1. 建制大勝
我相信冇人想見到嘅結果。但若果建制共黨大勝，佢哋就話係「民意」，民心所向，攞正牌要止暴制亂。日日1000發tear gas，日日濫捕，日日被自殺不是夢。因為建制共黨手握「民意」。但當中幾多種票幾多蛇齋餅粽掌心雷大家心裡有數。

但係呢啲「民意」唔係你，你已被代表。唔係話輸打贏要，而係當球證，旁證，足協，足總，足委，全部都係港共政府嘅人，公信力何在？甘心認輸嗎？
所以若果區選建制共黨大勝，再起黎明行動好嗎？連和理非最大嘅武器都受到削弱，唔通仲要啞忍？

2.五五平分
個人認為今次最大機會嘅結果。因為總有地區係藍到發紅，民智未開，被代表，但可唔可以籍此機會深藍地區開花？
係打咗中大理大兩場大仗，損兵折將，大家都做咗一整個星期休息撚，但假如我哋接受政府嘅條件，死去嘅手足係唔會原諒我們。

3. 本土泛民大勝
機會好微嘅結果，但大家好想好想見到嘅結果。因為民心所向，攞正牌屌鳩港共，屌鳩警共。所以區選後好應該發起一次69，616，818形式和理非大遊行，士氣超大buff！劍指五大訴求缺一不可，解散警隊刻不容緩。

當然可以唔同組合：
建制大勝+200萬大遊行
反證種票假民主，而且一定又會tg放題，突顯政府手握假民意

泛民本土大勝+黎明行動
真正民意授權黎明行動，加速大三罷工作

但不論結果點推演，我相信港共都係繼續唔理香港人訴求，因為仲有中共照著，繼續tear gas放題。但之後無論點，希望唔好區選後好似冇事發生咁。

唔好淨係掛住區選係咩結果，要諗埋區選之後嘅行動

光復香港 時代革命
[/quote]

推

光

復

香

港

時

推呢個

推 一定支持

代

我個革字呀

我個命字都斷埋

唔係輸打贏要，但到今日仲係有一車車旅遊巴咁種票你咁心咩？
唔出黎明都大遊行呀

P牌推

幫你

幫埋你

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

光復香港!

多謝巴打

時代革命！

我覺得無論贏輸都應該黎明行動

Push

.

贏輸都黎明行動

推定打底

都可以，之前咁多人民意撚，今次真係民意嘅體現，各自努力

幫推

你都係

直接係對家果區TG放題啦

你都幫推

票已投

藍區放題

票投民建聯吓話

全

黨

死

清

係咪都大遊行啦屌

都可以，但一定要brainstorm區選後下一步

如果建制大勝一定要大遊行 如果唔係死撚得

up

支持

種票舞弊係小菜，五大訴求係頭盤

，

我好懶 唔鍾意揀組合
所以無論點全部做嗮都得

Agree

係點都會出 佢哋以為完左

仲諗住有得百萬人大遊行
又預約被捕
再講而家大把和理非/小朋友家庭會唔出啦
應該

如果大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓

如果大敗,則顯示選舉有問題,未能如實反映示威者的民意

如果五五波,就要宣傳投票率高,證明雙普選是全民意願

正！

香港一日仲喺中共政權底下 都唔會再容許你和平大遊行

一定要遊行呀, 和理非表示好想大遊行呀

如果係Why not both文宣要努力喇
利申：半個文宣

光復香港！

Show blocked user: 一鋪過
Good evening sir!
單機啦 sir!

但是如果輸左就攪黎明行動，一定俾人話輸打嬴要。雖然投對家的好多唔係真心，但唔好理，嬴左就係赢左。

其他同意
但係請勿再搞黎明塞鐵塞路

民意授權係授權你抗爭對抗政權
唔係授權你阻佢返工

建制大勝：泛民正式割蓆和理非；55分：抗共非民意主流；泛民大勝：恭喜香港人勝利祝賀重新上路。

我tag喺度先一陣睇

推有用po

推
贏同輸都要繼續行動

Push!

邊個贏都要黎明行動，遊行，開花，直到贏為止！

又200萬人大遊行 問準鄧總統未？

再推

佢著名五毛

push

好，推

有plan

其實區選如果輸咗，仲可以有咩本錢繼續黎明行動呢啲高成本運動？

我反而覺得區選輸咗先要做返遊行，區選蠃咗，有民意基礎先繼續黎明行動

投完票回歸行動

推～休息左好耐啦，要行動啦

睇吓有冇手足夠膽
因為警共咁做，更突顯濫捕問題

點講我哋都贏

我都想呀

我謝sir做嘢都要佢教？

支持謝Sir

ok

tui

想問下
無意義嘅黎明行動
開花
係為乜？

藍區開花會唔會用返啲溫和啲嘅方法？
雖然話民意一早站邊
但其實都可以講黎明行動個一星期令啲藍變深藍
想動搖佢地愈黎愈難

廢老想返工就要投泛民

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

藍區開花，不得了
要支持

推
邊區藍就邊區需要震撼教育

同意

可

推 要諗之後點

光復香港
時代革命

可以玩遊行，主打五大訴求，選舉舞弊係甜品

推一推，係要諗之後點既

其實依家冇可能再有大遊行

呢個真係要睇佢哋有嘅藍
有可能覺得射死啲手足就啱
又有可能覺得做咩射嚟佢屋企

認同

警察提早清場
人都未集到已經完咗

721 831 101 1111

Tui

請藍區食 tg

真心難嘅，尤其港島，中大戰理大戰之後成一定更大
但冇200萬都要有100萬啦

on9 我都投左建制 你以為後生一定撐你?

D

振美

200萬要有不反

有定心理準備
建制泛民比
55 or 64

只勝不敗

建制大勝+200萬大遊行
反證種票假民主，而且一定又會tg放題，突顯政府手握假民意

呢個啦

其實既然民意大勝仲訴乜撚野求? 點解仲要比機會咁樣既政府? 殺左幾多人? 強姦左幾多女仔?
比24小時佢地落台 重組一個民選政府 24小時內做唔到直接推翻斬首

good idea

黎明行動是必要的

所以自己都prefer55分帳多

所以一定要傾，當你泛民大勝，係咪黎明行動全開？
係就擇日

點解唔可以係咪到都黎明? 手足係condom?

推，勿因小捷忘卻大義

p

一句講晒未投票嘅好快啲去 香港人冇本錢再輸

】

推藍區開花
唔比D教訓班冚家產唔得

好

巴打講得無錯
樓主要明白既係依家就算有冇不反
啲狗都會玩野 例如一開波唔夠五分鐘就舉旗 驅散等等
但黎明變相效益更多 個人比較推黎明多過遊行

呢個真，仲有兩個鐘炸

推

香港人唔係流架

我個人都好推係咪都黎明
但有時候要諗到和理非可唔可以參與其中

總係有人仲係口罩都冇就發夢

幾好呀 輸左就發難 染出國際

黎明根本係最鬼ge行動，重創民意

到時唔使旨意再有任何國際支援，一輸就發難，典型華人社會弊病

無論結果係點
抗爭都會繼續

行動POST 支持

推膠po唔推行動po??

其實如果真係輸咗咪輸咗，你追求民主，結果如果唔啱聽就唔算數，咁算咩民主

其實我好認同你 但一定有人話你係分化撚呀 鬼呀咁 或者輸左唔可以繼續爭取等等

五五開當贏

認真post要推
贏也好 輸也好，區投只係一關
手足無謂沉醉係區投 跟住要點做 係時候計劃

我都知唔可以輸打贏要，但係要拎住選舉舞弊，一車車旅行巴種票，掌心雷嚟屌鳩選舉不公

依家諗定點應對
希望係泛民+200萬啦

TUI

行動要推

任何區有建制派當選 立即開佢老母花

輸定贏都要繼續 並無關係

你覺得仲有可能和平大遊行咩？

agger

真心冇乜，popo未出發先興奮，但咁仲死，名正言順民意歸泛民都tg放題又可以放上國際戰線

革

命

淨係咁多問題票+來歷不明票都已經嬲啦

幫手推下黎明行動
無人記得就會消亡

我要大型遊行起士氣buff ！！！

我要大型遊行超士氣buff ！！！

睇黎係遊行了
主題係何6C落選OK?

我要大大大大大遊行

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆

可以，當tg出現，和理非再有危險，就係勇武出動之時，和勇合一

呢個大家自己去佢個屯門辦事處啦，你懂的

無限士氣buff

推依個

要再一次遊行 今次真係有曬民意基礎

攞正牌大遊行！劍指五大訴求！解散警隊！光復香港！

推，支持200萬大遊行again

攞正牌大遊行！劍指五大訴求！解散警隊！光復香港！[/quote]

遊行大集氣

五大訴求

乜_都做就岩

全部都有民意授權
贏埋佢

佢重有無辦事處

有冇都探吓佢